點解外國d廚房佬同香港廚房佬可以爭咁遠？

中菜廚師黎講 下至酒樓上至五星酒店
嫖賭煙中哂既機會率都幾大下
究竟有冇一個廚房佬係以上三樣都唔中

今日返左一日五星酒店樓面炒散，廚師冇禮貌不突止，每個廚房佬講野都有浸煙除

你又知外國廚房佬唔係咁 ？

基因 態度

唔通你知 起碼我打過外國廚房工d人爭幾個層次

香港廚房佬基本上可以話揚威國際
淨係講叫雞食煙既比例已經遠超外國啦
連譚仔都淨係請姐姐就知道廚房佬幾麻煩

壓力問題

香港人階級觀念重，有少少學識都唔做廚房佬

外國真係好好多
嗰邊好多都有經驗 做過唔同餐廳
佢地會食煙飲酒但唔會嫖
亦冇香港咁爛口

外國啲廚師係讀到 master，phd
又讀過 nutrition，food science 個類
香港其實都有，但少囉

一句講曬
外國廚師有教養好多
香港廚師爛口得黎 對住d女同事眼神又猥瑣又唔照下塊鏡

日本d豆腐佬識飛車飄移

外國做廚係一門專業, 香港廚房佬係一份牛工, 點同呢?

後生仔都做西廚多啦
中廚得返啊叔做

中廚好多落埸唔係打牌就係去叫雞架啦，同埋你搵外國黎比 廚師係外國係專業 係香港地係一份比人睇唔起既工 比條撚?

屌，一句到尾係鬼佬已經贏左

香港?

不過問句叫雞得罪你咩

工時咁長 其實唔怪得佢地